男女涉持刀棍兇人 新城市保安護送

節錄

男女涉持刀棍兇人 新城市保安護送

■被告陳美英（左）和黎一龍昨出庭應訊。

【本報訊】沙田新城市廣場去年9月有大批市民聚集大合唱，一對中年同居男女疑用手機拍攝眾人，與市民發生衝突。其間該對男女涉嫌手持水喉通與長刀恫嚇市民，兩人及後各被票控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪，案件昨天開審。根據承認案情，女被告警誡下稱：「我嗰陣俾人打，我先拎把刀對峙。」庭上播放新城市廣場閉路電視片段，女被告疑犯案後獲多名保安護送離開。

被告為任職廚師的黎一龍（45歲）及其任職旅遊巴司機的同居女友陳美英（49歲），。。。。。。。。。。。

與市民爆衝突

控方庭上播放新城市廣場的閉路電視片段，約晚上10時半，三名商場外判保安員於L3樓層護送女被告離開，其後她獨自乘搭電梯離去。女被告於L1樓層步出電梯，其後於同層推開連接的士站的玻璃門，經的士站朝沙田正街方向離去，身後有一班人緊隨其後。

庭上播放網上流傳的片段，。。。。。。。。。

案件編號：STS1600、1601/20

■圖為兩人當日涉在新城市廣場以刀棍指嚇在商場聚集的市民。

今次係咪社會服務令算啦

49歲女友...果然係真愛。

好一對狗男女。

咁愛国點會有罪？？

肥撚到成隻豬咁

品格高尚

好期待D棺 今次會點樣稱讚佢地

女被告疑犯案後獲多名保安護送離開。

果班保安應該都算係共犯

黑官又會判佢哋情趣高尚

起底未？

好似果晚已經起左,有埋地址

陳美英 又美又英 仲唔係漢奸？